csgo 收key,skin

key $15=1
另外skin 刀個d tg
id@Azzz123z

收咩刀咩skin?

TG詳談

無tg
Add steam: akitolhomo

我放5蚊條

tg傾

加左你